係舊銀包搵到個前度摺既心

本身諗住拆黎用 準備拆個陣發覺唔捨得拆

掉咗佢啦

我都係
個陣考dse 個考場係山旮旯
佢摺左兩個心比我 話比我搭的士過去
分左手用左一個心
剩低個個真係唔捨得拆

拆個陣有啲心痛 之後拆唔落

比我 幫你

唔拆喇 做紀念

人地唔記得咗你啦
仲留戀佢張廢紙
拎去買野食好過啦

條臭雞俾我中出緊啦傻仔

我有愛滋先俾人飛

留住佢啦 傻佬

原來幾開心 有100用 準備拆先黎料
我會留住佢嫁